緊急

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

仆你個街
當街落車捉人竟然係香港警察
屌你老味真係好荒謬
而家出街唔係驚賊係驚警甴
好撚可悲香港人

攻唔入就，，
大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

推

香港人，救人！